俾個男性朋友當街當巷起勢揸我個胸....

件事係咁...我同幾個朋友出街玩, 大家由中學識起, 都好熟,
咁大家飲左d酒, 傾下以前既野, 感情野, 事無大小都吹下咁,
有個男性朋友好似醉左,
佢突然笑話:"阿xx, 點解以前中學你個胸咁細, 而家都咁細? 冇發育過咁?"
我反擊話:"咩冇發育過? 大左你唔知咋"
點知佢就一手拍落我個胸到, 仲要好似男同男咁, 起勢揸左幾下, 佢仲話:" 邊到有呀?吓?"

我果下即刻酒醒左, 個胸痛痛地, 又感覺好似俾人侵犯咁, 之後佢地就好似冇野咁傾幾多野,
我就默默地走左, 佢過左晚問我咩事咁早走, 好似唔記得左呢件事咁,
我真係唔識點處理呢件事.

抄post狗

男人老狗有咩所謂呀

同佢講男人老狗係咁多人面前互相揸胸唔好睇
下次有需要可以私下爆房玩69互含

小妹真係女人嚟

gay

波台狗咁鐘意開呢d post

警你又唔報，咁你想點

男人老狗就咪咁計較啦

男人老九斤斤計較

樓上d人正仆街，基佬就可以任人非禮？？？

有冇濕？

一場朋友無所謂啦